發左個長夢 被捉入狗屋後得到一些領悟

是咁的 早前發左個長夢
唔記得因為咩原因被捉入狗屋
夢境入面我被困係室 聽到附近有個女仔唔知因為咩原因
比D便衣狗叫電話解鎖 個女仔唔肯 之後隻狗就拍枱,勁大聲咁話:你而家係咪要比麻煩我!!!
我地點都有方法開到你部機!!!
之後個女仔就開始喊 然後再有藍色衫既狗走埋去好NICE咁話
我地都係想幫你架 如果到時我地搵其他部門解鎖
可能你電話入面D野會冇哂架 你係咪想咁?
夢境一轉 突然Feel到自己好急 咁我就好努力咁用所限語言加動作示意想去洗手間
聰明既狗狗當然知道我想做咩 只係佢突然好努力咁扮工望住個MON 15-20分鐘後終於得閒開門比我去
夢醒過後 得出一些領悟
呢個天下除左烏鴉同閪窿一樣黑之外
驚犬都係 點洗都洗唔白

P牌仔有發夢的權利嗎